夜媽媽聽番d舊歌

> > >

班五毛好識得懶中立架
同埋開十個post先有一個撐中
咁係咪要提醒下人呀屌你老母power off